唉，結左婚5年，好想離婚！！！

幫我生左2隻化骨龍之後走晒樣，由當年靚女校花變左個90kg 既肥婆。

返到屋企對住佢完全起唔到機，佢話想要我都淨係用手幫佢。

比錢佢去做gym佢又懶。

對佢無晒感情，如果唔係2個仔我諗我一早同佢離左婚

好想離婚

係

90 kg d 女人一上左岸就自暴自棄，無得救！ 離婚溝過件 ！ 否則第日有排受

九十公斤 幾高先。太肥始終對身體唔好

你勸唔掂就搵醫生啦

咁仔女點算？

好耐無見

搵塊鏡照照

睇下你咩樣先

每個月俾基本生活費佢,其他錢拎去揼邪骨

每個月比左6成人工佢，我仲要包水電寛頻個d雜費。
前幾個月比多2000佢叫佢做下gym。佢就推要湊仔

仲要佢成日都chur我想要，一個禮拜2-3次，唔比佢就黑我面第2日唔煮飯。
我起唔到機佢就喊晒話我唔愛佢，好辛苦

毒撚樣但bmi正常囉

佢後生打排球，有1.73m

我就1.70m

好撚慘

老鼠尾機到

層樓邊個名?離婚你訓街呀?

租緊村屋

90kg真係過份咗 佢一定係坐定粒六你唔會走啦，啲女人真係，一上咗岸就放pea,照鏡見到自己咁嘅款都唔開胃啦，點解佢可以覺得無野

冇簽名 一定唔是老鼠

從好嘅方面諗 唔會帶綠帽

你湊仔佢做gym囉 唔係唔準要 再唔係斷家用

真係活到一百歲都有呢d野聽 比你娶到個靚女 唔走樣又會話無花式 想玩下其他野都唔得 好心你

180磅甘癲?以前幾磅啊?

米73，55kg，個時好正

數學家

90kg ok啦

我都覺得ok

因為佢唔係我老婆

係囉 不如樓主湊仔 老婆做運動

星期六日兩公婆一齊去做運動囉，如果佢咁都唔肯你要好認真咁同佢傾下，佢一定會屌你唔愛佢同膚淺，但現實係殘酷，長遠落去都唔掂啦，你又辛苦佢又唔明，唔係話要佢變返以前女神咁款，但起碼都唔好90kg先啦，為人為己為健康，叫佢做運動減肥啦！

同埋唔使出去做gym啦，喺屋企做運動都得，每日30分鐘，佢又唔使返工，湊仔唔係湊24小時卦，唔好再搵藉口比自己懶落去啦！

離啦佢都唔愛你變左心又變左身

唔使返工
生o左仔
穩定長期飯票

當一個人o既人生目標已經完成晒
重點叫得郁佢去努力?

點解咁多負皮

如果女人唔自覺 唔好講你付出幾多 所以個男人要對你專一點點點 照下鏡 問心自己變到黃面婆 你會唔會想搞

以上言論 只以女性同女性講返 唔代表男人可以因爲老婆走樣搞三搞四

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

或者叫樓主自己做運動train muscle
令到老婆有危機感 可能會郁下既

高 減左肥實好正

我諗臭仔都好撚攰
無曬心機 樓主都要理解下

過100磅我才都嫌佢肥

平時應該唔係樓主湊啦 試下對住兩件化骨龍一日 睇下樓主仲叫唔叫老婆減肥

樓主幾歲？
生左兩件，老婆仲有冇波先？

全靠有你埋單

又唔係我老婆

後生個時有b囉

依家肥到咁肯定唔只啦

叫完春未

巴打咁灰 有無開始明白到 點解D人唔結婚 自由自在 養下貓狗 原來有原因

印佢後生張相出黎,夜晚出廳扮鬼鬼鼠鼠睇住張相喊但唔比佢知
再唔覺意比佢知,希望會感觸到佢
OR 一齊睇番以前D相

利申:毒撚

從前當喺寶！宜家嫌棄人啦、唉……

祝負皮果班全部娶個老婆90kg

年紀應該都唔细啦，你估個個都美魔女咩

佢今年32渣

賤人

我諗咁多位巴士真係唔知咁多， 正如女人體脂已經比男人高， 女人要fit到現腹肌已出都有20%咁多(男人要10%以下) , 而正常女人體脂有30%, 正常女人都 45-55kg , 65 以上已經偏肥，以樓主情況，我都唔期望佢會有幾多muscle mass, 響肌肉唔多情況下， 去到90 kg, 可以想像到d肉係垂撚曬落黎。
講多個例子，小弟冇女， 不過有個老母，我老母 53歲人 都係得59 kg, 一個龍躉師拉都輕過佢老婆，為健康，為老公，為自己，都應該負番責任，唔好咁撚重

90 kg大約係咁

你究竟當佢係乜

咁就一世？

Dllm 咁既原因離婚， 不如你去叫雞把啦，害左人地幫你生兩粒阿。 你老婆遲早會老嫁， 咪撚結婚阿。

有叫過雞，但老婆日對夜對

我對佢生理同心理上都有d抗拒

On9
貪人個樣

i know that feel
好後悔結左婚

屌 條女好撚慘 個老公又叫過雞又嫌自己肥

唉

正宗仆街

奉勸各位男士結婚前真係諗清諗楚 有咁長情先好結 唔係可能咁就困一世架啦

我照顧佢一日都想死，講緊唔駛做家務。

減肥有咁難咩
樓主應該考慮下同佢傾
唔係真係會家變

正仆街黎 同你生咗走樣又唔想要人 係人都會老會變樣㗎啦

你唔幫手湊仔？

你唔想
佢又唔想姐

你只係同個女人行左結婚個儀式，你心入面根本冇諗住行結婚個承認。

快啲離婚，分返一半身家，放過個女人同啲仔女啦。

你男人老狗170好意思話老婆肥

我老婆900kg仲要女上 壓撚死我
唔屌佢就黑我面

有咩問題

屌你老味咁撚多負評，依度變撚左baby condom 弱智女人圍爐區??
男人出去逢場作戲根本好正常，特別係我依d case女人比唔到我我咪出去搞囉

又無沉船又無唔返屋企，家用比突之餘仲要比埋錢佢去做gym佢都唔識做。

有時真係唔好怪男人出去混，好多時都係你班女人自甘墜落做成，屋企有靚老婆邊個唔想?
我每日返工返到成隻狗咁返到黎仲要對住你舊肥豬肉真係食龍肉都無味

負評者，男人既他朝君體也相同
女人既麻煩躝返去baby condom啦屌

想離婚就一定係男人錯？
又唔諗下個女人點解結咗婚就不修邊福？生咗仔都可以keep fit，呢啲係自覺問題，調返轉，男人又hea又懶變大肥佬夜晚扯鼻寒咪一樣俾人屌⋯

唉，推閪女人點會明。
佢地logic就係男人出去混就一定係男人問題，永遠唔會反省自己

你自己係咪仲係好 fit 先, 有冇甩頭髮?

無甩頭髮，正常中年樣囉，靚仔就無但正常bmi

問你有無幫手照顧小朋友又唔答
係咪推曬d野比老婆做
佢先唔得閒炸

有人講過
女人咩樣取決於個男人
你係叻仔係有錢 你老婆就可以請工人湊仔
得閒美容 抽脂 識到貴婦就做下瑜珈
就會識keep身材keep樣
你冇錢就唔好懨三懨四啦
有本事你用屎眼生兩個仔出嚟囉

約埋佢去做gym啦
食屎

真心講
你係男人之中真心影衰d 男人
佢肥成咁 你第一時間就係到諗離婚
仲有你當初愛佢
你都有責任去叫下佢減肥
當為佢健康又好 為你地之間感情又好
而唔係到佢90kg 先黎話佢肥到成個肥婆咁
已經唔愛佢 你條友真係一d 責任都唔肯付下
你係男人黎 比d 責任心黎

咁就離？
傻的嗎。
離左你就會有女？
咁的情況，法官肯定判你大部分收入比晒佢。

試下行另類計。
你同你太太有無共同朋友。
計劃目的係 ：令你太太有危機感，促使佢會主動減肥。

1. 你地夫妻 搵你朋友a連太太b/女朋友 b一齊食飯。
當然要同你朋友a同太太b 講明。
B 要靚小小的，或者可搵ptgf 。
然後係席間特別 咁照顧b , 望b 。
令你太太有反危機感，覺得你條死咸蟲會成日滾，
然後開始減肥。

2. 如果行動1 成效不大，
有可能你太太以經放棄你條死咸蟲，默許你去滾。
不過比你去滾，唔化表比你沈迷。
所以要更進一步：
約女ptgf 之類。然後要比佢的朋友見到。

如果可以的話，搵個成熟小小，無咩化妝，出的街要比較成熟（行ikea 之類）。
當然你的身上亦要準備。
電話要有密碼鎖（最好你太太估到的），
當然whatsapp 要有⋯

以上行動極易過火位。
唔好亂用。

多負皮係因為連登多細路，未識從現實層面諗嘢

結咗婚後hea搞到肥，唔係單單外觀問題。
肥到咁都唔減對自己同身邊人完全冇好處，最大問題係懶，明知問題係乜，又有個解決方法放喺到，但唔肯改變。
肥到90kg，外觀上已經唔好睇，內在黎講，一個懶到可以容忍自己肥到仆街嘅人，會有咩吸引力？
一個人對自己完全冇要求，連為自己付出努力都唔制，憑咩要求人為自己付出。

懶得去維繫感情，所以明知老公會鐘意自己fit返啲，都懶理。懶得為健康著想，大佬成90kg呀，唔係90磅喎，體脂高成咁容乜易有病，咁都唔減。

結咗婚就奉指愛你一世？
現實啲去諗，愛情就係要靠互相吸引，肥到90kg都冇意欲去減嘅人，外在同內在都好有問題。
湊仔問題可以再夾，只要有心改變現狀，互就時間囉。

但連郁都唔想郁，真係唔好怪人走咗去，唔愛你。

笑撚死 老鼠開post都咁多人認真

唔係話想歧視樓主，但好心你照下鏡啦，你得170咋 你老婆之前都無嫌你啦 仲要因為咁就去叫雞，影衰香港男人

90kg

你覺得我係第1次咁講?
好耐之前已經有同佢傾過依個問題。

叫佢減佢就推要湊仔，依家2個仔開始返學佢又係推湊仔。 我屌你老母閪啊懶醒

有咩問題?
拎身高黎打飛機有意思?

屌依個真，好彩我係再認真回post之前首先起左底先姐

你依d咪正宗無腦港女囉
自甘墜落仲諉過他人

我女人keep得唔好係因為我無錢?
你都痴痴地，屌你老母閪啊

30歲，嫌人地肥，離婚
40歲，嫌人地有皺紋，離婚
50歲，嫌人地殘，離婚
60歲，嫌人地老，離婚

恭喜哂

巴打有計喎

我今年先33，當我得60歲命，仲要對多佢26年。
你地有無理解我? 點解想離婚就一定係我錯晒?

唉

都係你明我

所以你當初只係鍾意人個樣？
你老婆對自己身體同健康無要求係問題，但係你自己淨係鍾意人以前個樣而結婚都on99，點能唔負皮你？就算佢無90kg，第日老左你又嫌人老話食唔落咪又要叫雞

二來生左仔係好難keep。你話想佢健康啲而減就話正皮你啫，你貪人靚就結婚就係好撚on9

利申: 有拍拖都有做運動，無諗住生仔

一樣還一樣，老無得避。但肥唔肥可以自己揀。

你依d正宗傻閪港女黎，躝返baby condom啦

咁你答我當初鍾意人啲咩？
個人懶唔懶、對自己有無要求呢啲，結婚前會唔知？？ 你話你唔係on9係乜

結婚前撚知啊，大把人結婚之後變第2個人啦

照你logic你都無資格怪全世界男人出去混，因為係女人on9未結婚時無睇清楚個男人。

你依d正宗無撚腦臭閪港女仲要懶醒

你結婚前唔了解一個人係你自己on9
都有男人唔滾架，咪就係結婚前有了解

結婚生仔真係on9

10個男人9個混，仲有一個仲諗緊

物以類聚，人以群分
你滾開咪識埋啲肥西港女做老婆，抵撚你死

講得岩

On99 講到女人係男人附屬物咁，冇咗男人會死？
自己唔識搵錢自己keep fit keep皮膚？
咩年代呀，兩個獨立個體黎架

你咩料啊臭閪，好撚靚?

巴打係真心or假膠 ？

捉佢去減la,我估你地都係2，30歲je
仲減到

樓主死都唔答有無幫手照顧小朋友
我諗多數都無嫁啦
你覺得做家庭主婦忙到咁真係有時間去修身？
我自己做診所中醫減肥一個月都6800
有錢咪有得keep fit
有錢請工人咪有時間扮靚
有錢做facial 咪時間護膚囉

你up乜柒？
而家講緊有另一半既 老公有錢我唔洗煩湊仔錢銀 自然大把時間金錢扮靚 我自己搵唔搵到錢係另一回事
識搵錢 同 要搵錢 係兩樣野
完全離撚哂題

睇樓主既慘況
唔離婚對唔住自己wo

我番工仲邊有時間照顧?
星期6，日多數會有family day

自問算80分好老豆

post係baby kingdom就另一番境象

連登根本同baby condom無分別
都係一大堆臭閪港女無腦c9

唔講廢話 支持樓主離婚
我覺得只要樓主離婚，老婆就會瘦返 見過幾單都係咁

有d奇怪 又話要離婚 又叫人你女人
諗清楚未啊？

男女平等？？？

跳下繩，煮得清淡d,好好溝通下啦。

竟然咁多負皮
負皮果班係唔係覺得肥到90KG冇問題?
男人都有性慾 唔係旨意對住個大肥婆都起到機掛?
話男人冇錢俾女人打扮先搞到咁
我又唔撚見啲低收入家庭有好多大肥婆喎

樓主離婚天公地道

依家佢係我女人，一日未離婚都係我女人

明未啊懵丙

陪仔女玩family day同湊仔女做家務完全唔同架喎
你估你比錢佢做尖就大曬咩 就算唔攰都無時間啦
你估仔女返左學老婆都好得閒？邊個洗衫掃地買餸煮飯接放學教功課？

不過樓主你話要離婚我都支持既
但就唔好將所有問題推曬落老婆度囉
你老婆除左肥 係咪唔肯湊仔又唔做家務又唔照顧你先

反正你呢種人都唔適合結婚
淨係不理生老病死 至死不渝你都唔得啦
啦啦聲離婚叫雞搵ptgf過世啦

隔離post 見到，連登仔仲話深表同情喎
比着係我都離啦

自己得170去溝個173cm嘅校花 你老婆嗰時有冇叫你去增高呀? 你都識講自己係中年男人樣 唔係靚仔 咁你憑咩要求你老婆好正丫?! 咁多人比負評你就知你個離婚原因有幾on9啦 死仆街

唔使做?
佢覺得家務辛苦既我唔介意請鐘點

但佢唔想，話唔想屋企比外人出出入入

根本佢就好撚得閒，夜晚仲成撚日睇tvb

離婚係唔知一2個仔點算

我就無時間湊，但又好唔捨得佢地。
離左婚後我女人一定日日係對仔面前唱衰我，唉

姐係唔靚仔就無資格有靚老婆?

淨係為左"變肥婆"就話離婚，你都係一個不折不扣仆街來

你翻工唔得閒就得
照顧小朋友唔得閒就唔得

即係要見到老婆忙到電視都無得睇先係辛苦？
不如你自己諗下屋企啲家務係邊個做？定你老婆識魔法點下手指就搞掂你啲起居飲食？
唔要鐘點咪請工人囉

你係咁不滿真係離婚唔好諗
我支持你的
但你諗清楚咩係婚姻，唔好再害到下一個女人

90kg肥婆你屌得落?

你屌得落既我無野講，我今年先33歲。
我有性需要係好正常

靚女校花都娶到 樓主差極有個泡先

同樣 男人咩格取決於女人
女人係靚係索又溫柔體貼
男人就唔會去滾去玩
連個人都上進D啦

咁多位有冇諗過要幾唔自制先會有90kg... 仲要係女人...

我屌 老鼠開post都釣到咁多真心比佢玩

波台假膠釣魚
願者上鉤

生仔一定會肥

生仔會肥好正常 但係肥到去90kg喎
你身邊生過仔既女人個個90kg?伯母又係90kg?

系

羅霖,吳婉芳,有好多知名既女人生完都唔係一直肥.

佢地派帽都係男人問題

女人只會覺得你為左佢個肉體先一齊

起碼體重係你老婆一半

認真答返你，每個階段外貌一定有改變。

你女人生完仔暴肥好明顯係生仔後遺症，我諗佢即使做運動，都要比其他人做好多倍先減到。佢有幸減到肥後，之後不幸又丑咗，你係咪又會嫌佢呀…

係，你好慘，不過佢都係生完仔先咁啫。你有冇諗過，無佢邊有依家叫做“家“既野?無佢邊有2個細路?

咁你係咪好撚靚先，依個世界大把瘦豬排
你係其中一個

星期六日一家大細一齊去做運動囉，又可以同仔女玩，又可以減肥
踩下單車,游下水咁

一個5歲一個3歲幾，點叫佢地一齊做運動

但我真係過唔到自己個關。
我都有性需要

我有付出比佢減肥架

自己去廁所攪掂咪得囉

他朝君體也相同

好似瘦身男女入面嘅華仔咁，將佢後生時好正嘅相晒大佢貼出嚟，激發佢減肥

所以要搵個中意做運動既女仔

不過真係好難想像一個女人成90公斤，欣宜都唔知有無咁重

我都聽過一句說話
身材反映一個人既修養
如果連自己既身體都管理唔好，仲何來講修養。你幾時見過一個文質彬彬、有修養既人有一個唔健康既身體。
如果你話女人咩樣係取決於男性，咁男性咩樣都可以推比女性？

其實真係叫佢做運動 唔係我驚佢有病 為左健康着想 勸下佢啦

貼你老婆出黎啦

其實樓主冇錯喎

咁樓主俾家用養起頭家算係為頭家做左野

咁要求女人keep fit 都只係要求佢為頭家做野姐, 有咩問題 ?

定係女人應該好似隻豬咁俾男人養就一直食落去咩都唔做?

我知樓主個女人有照顧個仔, 咁樓主出去搵錢夠辛苦啦,

女人咁樣結左婚就一味食野增肥, 個心態就好似話我已經搵到長期飯卷喇,

唔洗再扮靚喇, 咁樣對個屋企個男人好冇誠意姐,

原來你扮靚keep fit係為左要長期飯卷, 自己肥到變豬都唔需要向老公交代?

咁樣似係買賣多過婚姻喎

90kg已經唔止靚唔靚
係健康問題

同意 咁辛苦返工都係為頭家姐 返到屋企見到個靚老婆差好遠

食太多先係肥胖主因 , gym 只係幫少少 , 叫佢食少啲先啦 , 大把營養師教你點樣食而唔洗運動

serious mode
My wife can help your wife
my wife also gained weight and became kind of unrecognizable after giving birth to our daughter
but she's totally different now; much hotter than before

有無相睇睇

樓主個情況都幾難搞,你不如認真同佢坐低傾下喇
比D錢佢去減肥又好乜都好,咁落去唔係辦法

你2個先三十頭,你同你老婆喺性果方面應該都仲好有需求
但係一個男人對住個90KG又真係好難起到機
再咁落去咪大家都唔開心

但佢始終係你女人,仲同你生左2個
如果你因為走左樣就離婚咁你真係好仆街

對自己有少少要求既人都會keep下身型
為自己為健康都會咁做

仲有湊仔真係抽唔到一,兩個鐘去做運動?
我相信每日叫樓主去湊一個鐘仔, 老婆去做下運動
情況就好唔同

真係登樓主可憐

樓主真係好撚慘
哩度啲港女好on9

屌你仆街死啦死雞蟲！
有老婆仲叫雞
你老婆同你生左兩個小朋友 肥左你嫌鳩棄佢
你自己諗下 你同後生到宜家結左婚 有小朋友
經歷左幾多啦！ 一味靜係識上黎嫌乜嫌物

你一早搵個排骨妹結婚啦 生完 食完都唔撚肥個隻呀

不過你柯督尿 照下自己個先啦 雞蟲

搵佢啲舊相出黎j
借啲意比佢發現

肥左係男人問題
派帽係男人問題
唔維持正常性生活都係男人問題
總之佢地就冇問題啦

老鼠又病發

唔關事 女人再好 只要冇新鮮感 男人心野都會出去玩

老鼠假膠9up 都大把人陪佢癲

我靚唔靚都改變唔到你只食到肥西港女嘅命運 我就有做開運動嘅

正評
肥撚到咁要俾個限期佢自己減

173高都唔應該咁撚重啦屌

咁你就收嗲啦
我女人都叫靚過，你就柒姑碌咁
有男人埋你單先算啦

講得好！
屌佢老味上連登好似上baby condom咁

老鼠 返波台啦

屌笑撚到喀喀聲

你既付出就係錢

唔使做?
你比錢我囉，我日日陪佢做運動又如何?

巴打我上面都有留過言比你，我係女，我明白你。但我都鼓勵你再認認真真同佢傾多次先，明白你有呢個諗法非一時三刻嘅思緒，你一定係抑壓咗好耐先會咁諗。身為女性，任何時候都唔可以依賴男人，就算婚後湊小朋友都唔係放懶自己嘅理由。睇到樓主話而家小朋友都開始返學，咁你老婆應該會有多啲私人時間，但佢都唔肯做運動，呢樣無得再賴湊仔吧！上面有人話婚前點會唔知個老婆係咁懶，婚前婚後兩個人，好多人都係咁，尤其是女人，有啲人婚前裝備自己就係為咗有人埋單，一埋咗單就放pea漏氣，以前好多野都係扮出嚟，婚前小鳥依人，婚後惡過隻老虎，再加上埋單目標已達成，仲點會咁勤力？老實講係男人都鍾意靚野，當初互相吸引，其中一個原因都係因為個老婆外型好吧？而家變到又懶又肥，好似另一個人咁，好難怪樓主會扯唔起喎！仲有唔好講咩女人因為男人嘅成功而變靚，唔好講到呢一生只為男人而活咁，女為悅己者容，就算有無男人，就算個男人係點，都唔係放pea自己嘅理由囉，扮靚係為自己唔係為男人囉！唔好將肥同老放埋一齊比較，老係人人都會，無人會敵得過歲月，但肥可以自己選擇，樓主老婆仲後生又唔係因病而肥，係佢自己選擇放懶唔修身唔做運動先搞成咁。

呻咩啫
係離就快d啦

嘩乜原來我打咗咁大段野，唔睇返都唔知自己咁多意見

如果我老婆係你咁諗就好

你老婆做家務照顧小朋友都係做
除左比錢同離婚
就無其他方法 ？
你試過曬我就無野講囉

幾耐冇扑過嘢？

你真係咁愛佢既話點解唔同佢一齊運動一齊減 如果佢咁都唔肯咪離囉

5日

支持你快d離
不過睇死你咪又係得個講字

你點計到180磅？

90磅定90kg
90磅好瘦
90kg太誇張

同佢縮胃啦

縮完落返120磅

反而覺得奇怪係佢成日想搞但又唔減
咁肥唔會自卑咩下 啲肉拋下拋下
自己想舒服 但連視覺享受都唔俾樓主

都話如果無生仔已經離左
依家好矛盾

唉

先唔講離唔離
佢要求你就要扑架喇咩
好難頂啫

唔係講笑

我縮左胃一個月

一個月前103kg

而家90kg

仲日日廋緊

係，唔比佢佢就黑面
插到軟就喊話我唔愛佢

依家都係用手幫佢，但有時都硬夾打真軍好痛苦，插足半粒鐘出唔到，佢就爽

90KG 又真係過分左D既

咁你收皮啦

咁又無咁重，不過上年做body check有78kg
但依家又肥左半個碼，應該都80幾架喇

其實師奶肥既其中一個原因係要食仔女食淨既野
巴打你有心既,未星期六日同老婆行山囉
或者叫老婆食完飯去散步,(你就負責洗碗)
基本上離婚預左你要俾贍養費你老婆架啦

我諗起之前個呂姓建築師
佢老婆未結婚前都算幾索
結完婚又係變左豬扒
佢老公都要出去食大陸妹

我都好驚我嗰件婚後變大肥婆啊

重撚過我

巴打 試下同你老婆做果dirty yoga
又可以減肥，又可以交功課
Btw 32 歳咁後生，有心好易減
你老婆好鐘意食野先咁肥？
同埋，巴打係富二代可以普通樣追校花？
Sharing 教下我點追校花好wo

依家d女同以前d女點同
以前個d純品好多

依家我公司黎左個intern屌佢老味請佢食飯去茶樓佢夠膽死厭三厭四問我點解唔去高級d
我聽到眼都突埋

我同你差幾歲咋wo
幾年純度差咁遠

至少都索過，唔係一開波就肥

垃圾樓豬

如果負皮可以瘋狂比就好

屌你個閪啊8婆

結婚嗰時唔係話咩生老病死都要愛佢一生一世，
照顧佢一世㗎咩？
你講咗我願意就要尊守㗎啦。

原來婚姻係咁兒戲
諗下你第時個女婿咁對你親生女 你會點

屌,係男人就出去界女等件肥婆係屋企做黃面婆啦

講下笑就咁認真

講到有付出叫佢減肥，畀又係塞錢畀佢叫佢自己搞掂
真係為佢好嘅係咪要有啲源動力呀

我諗正常嘅丈夫係會同老婆一齊努力，例如佢減肥時我操肌，大家一齊共同進退唔係先係夫妻之道咩

淨係諗佢變咗樣就想離婚，完全冇主動諗過人哋嘅難處同埋自己有咩做到，講真老婆變肥咗都係你搞大咗佢個肚先咁，講到唔關你事咁

不過你都係離婚啦，你呢啲蠢人思想唔配有老婆同仔女

真心Ching 係我就一早離婚啦 女人過30 歲無討論價值

有得搞都好吖，我老婆話生完冇咁想搞，越黎越少做，又囈又西咁先比一次我

我老婆本身肥，冇樓主老婆咁勁，想佢keep住，搞野d肥肉啪啪聲又軟熟好撚爽
利申重口味

上深圳離婚10蚊人仔就得

講真 你都算係咁
就算我係女仔 都頂唔順咁撚肥既女仔
成個欣宜咁真係屌唔落
我媽60幾公斤已經比我捉佢去減肥
依家55公斤 指數良好
肥人著衫又樣衰 又唔健康
又多慢性疾病 的佢去見營養師
唔去就離婚

人地幫你生完你嫌棄人 你含撚啦 仰咪男人黎

女人生完就理應遭到拋棄

樓主應該出去叫雞，發掘下婚外情，俾你隻老虎危機感

你不如俾以前同宜家嘅相對比一下
無圖點討論

屌，根本你太遲講

由55到90，非一日建成

你早又唔講

差唔多多咗個老婆

樓豬，點解咁撚仆街既諗法都有既，既然當初結得響婚，就唔應該厭氣老婆，

當初咪撚結，去叫雞算啦，依家害撚左人又害撚埋自，

如果想佢改變，就應該陪佢一齊變，咁樣佢就有動力啦

老婆就係雞

錯哂，正確黎講係私家雞

個堆係咁屌樓主既男人，自已睇下係唔係食得落先，記住唔係一日而係一世

拿我真心唔信，一個女人，仲要係本身靚的女人，會自己一開始就接受到自己走樣。

咁點解個女人要無奈放棄變返靚呢?最通常既原來咪本身已經太多野顧囉。

咁點解要顧咁多野呢? 咪留意返樓豬冇講過啲咩囉

岩呀
而且一個原本校花，身形標準既人
就算生左仔會肥，但基本生活習慣無乜變，無理由重到3xkg
點放肆都係咁話
繼估唔會係生仔前餐餐麥皮，生仔後餐餐鮑參翅肚呱
其實係咪有咩問題出現左？？

除非佢2,3米高啦，唔係點都係好撚柒肥

樓主自己狂做運動，操fit身型，等隻豬隻自慚形穢

佢唔係幫你生仔,仔女佢都有份,重係佔大份,你地係合作.唔係幫你.

呢到一大堆A0撚明你感受咩樓豬
係呢到開個咁既post博比人屌咩

Btw.你2個小朋友翻左學大把時間減 上網睇HIIT每日做10分鐘已經差好遠喇 90KG真係成隻航空母艦咁

睇下條片中既女主角身形

做人唔好咁仆街
人地仔都幫你生左兩件仲想點？
係愛你老婆就坐低慢慢用愛去感化佢減肥囉
如果連呢樣都唔肯做證明你唔愛佢
咁點解當初要結婚？

咩叫幫你生？交易定義助

大佬你得米7炸
男人嚟計你都已經係無身型 接近殘廢果堆
你矮就得 老婆為左你生仔湊仔肥左就唔得？

90kg wo...過重拉屌

我想屌 介紹

你老婆5年前既留言

90KG誇張左D...開口叫佢食清D啦

屌你老母死臭閪

巴打，你咁好野中學女友可以拍到結婚？
入到u後，你同老婆都冇受唔住誘惑？
d人成日話愛到入大學後就完
Ps 唔好理d負評人la

你收工返屋企玩就係攰左一日要休息下
你老婆係屋企打理完一日屋企睇下電視就話佢懶
咪雙重標準啦，你有無收工食完飯幫下老婆洗碗？小朋友功課有無幫佢對過或者教過？有無問過老婆一日打掃完攰唔攰？
你嘅工作都有得休息下，你老婆做家庭主婦有無得休息？佢係咪可以咩都唔理去做gym變返靚你都ok先？

好撚同情樓主

兩公婆一齊落街跑下步, 不過細路仔仲細?

樓主，分享下好嗎？

無咩好分享

如果我同你講出黎既野都說服同感動唔到自己，又點可以幫到你呢?
我都唔知當初點解要追佢
好想離婚

試下學我咁享受重口味

Ching隻乸又成日chur你

痴撚線 莫講話老婆
女朋友都係 脾氣越黎越臭 人又越黎越肥110磅去到130磅
利申 所以一定唔撚結婚

我都想，生完越黎越少搞
鍾意肉地

我個隻見到個肚腩一摺摺都唔開胃

唯一好玩係對波真係好撚大同塊閪好肥美囉

但因為太肥唔健康有陣味好怪，唔敢奶，淨係用手幫佢

肚腩可以當波玩，成日搓鳩佢肚腩比佢屌

但都有參巧價值架ma
想知點追校花同埋點hold 住佢過大學個關
Plz

我老婆得果150定160磅，叫佢增到180屌鳩我痴撚線
個天真係玩鳩人，想老婆瘦既就變肥，想佢肥d又肥唔到

去增高啦死矮撚

應該仲重過欣宜
小心佢遲d變成細細粒咁

中學d女比心機d追就得架啦，多d讚下佢關心下佢。

當然執下個look乾乾淨淨毒得黎唔好太柒is ok。
大學個時ocamp無依家咁淫，無咩好擔心同引誘。

之後出黎做野大左肚就結婚，根本無咩特別

8婆死返baby condom啦

感覺大學關好難過
所以想要d做緊野既女仔
利申a0 183 毒仔

樓主根本一心求安慰~
叫你得閒幫手湊仔洗碗又話自己要返工好忙。。。
咁同你老婆話自己湊仔好忙唔做運動有咩分別？
樓主同老婆根本一樣

快d離婚，祝樓主他朝君體也相同
第時老左就俾人嫌棄冇撚用
孤獨終老 長命百歲 百病纏身

聽樓主講野d 死人態度就知你on99
記得驗下自己有無愛滋呀

屌你老母

因為走樣就離婚？有冇其他原因？會唔會太兒戲？
其實要對方變，可以諗下自己點變先
同埋有冇諗過陪佢一齊做gym

你想我點變

同佢一齊變肥?

認真講
我覺得如果你說服老婆減肥 因為想佢靚D
就算佢減到變返55kg
佢都會有條刺

ps 我50kg 但日日都比男朋友話我好肥好肥 佢好介意我肥
話想用激將法 我覺得就算我減到得40kg 心入面都只會有條刺

呢個時候大婆湊仔
你就去搵二奶

支持樓主離婚

逼鳩佢減肥啦

呢度班女人手都未掂過既毒撚唔會明架

女人扮靚係成世嘅事業
唔明點解90kg 自己照鏡接受到又無嚇死

雖然係咁
都唔支持樓主離婚
話曬前校花，基因應該唔差
你嘅下一代都叫受惠
同費撚事成為倫常慘劇主角

連登班毒撚成日教老豆屌閪

咁有咩辦法？90kg除咗外表唔好睇之外仲會影響健康，自己唔識自覺去減，樓主說服佢有咩問題？我唔評論樓主想離婚同叫雞呢兩樣野，但唔通由佢老婆肥落去唔出聲先叫好男人？

仲有你得50kg,同佢老婆90kg仲有40kg距離喎，情況都唔同

老婆幫你生完兩件，
你同佢離婚既理由只係因為佢90kg。
真係諷刺，感情真係兒戲。

你同淨係鐘意錢既女人有咩分別？
你都係淨係睇外表。

但巴打叫雞時d 靚得過你老婆全盛時期？

一定無啦

其實一定要減
不過說服嘅時候要用健康做理由
唔好下下厭棄 老婆會好受D

樓主同你老婆去參加啦

請各位巴絲善用起底功能